九成香港市民搞政治=世界盃球迷，所以咪你地出口，黑警出槍出棍，又專支持泛民左膠禍港，抵撚死！

真心想支持抗爭既人唔該了解清楚先啦，雖則班泛民左膠一定會阻止你地，叫你地聽佢地講交晒俾佢地根佢地做就岩晒

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題